聽日繼續癱瘓機場呀 熱門一個post都無

政府一日未回應一日都要癱瘓！！！

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

乜撚野和你飛呀
前幾日和理非9/8-11/8 政府完全無理過你
聽日係勇武既環節！！

要和理非就去arrival開party啦

知唔知咩叫癱瘓呀！

總之 繼續塞機場離境！

入境點算

推

人？

人乜撚嘢呀今日叫人入去好撚危險，你哋如果見到我咁樣講要block 就快啲block鳩左我啦，中共已經將呢件事定成為恐怖襲擊，會展開反恐模式，即係亂撚咁殺人同埋攻擊婦女，今日警察會駐重兵（我知道），而且尋晚Donald Trump講咗句咁嘅嘢，再加上泰國話出C-130撤僑。呢幾件事可以話俾你聽呢兩日間情況有變了！情況變咗我哋嘅應對方法都要唔同，既然都見到焦土嘅開端不如唔好再去機場留返條命仔啦！今日再去都係俾機會對家插贓嫁禍，陪佢做大龍鳳咁，更加好有機會被清場，因為警務處已經收到order今日一定要清場。大家聽我講，既然目的已經達成已經見到焦土嘅苗頭，就算唔撤退我哋都停一停先啦，況且敵進我退，先至係上策。

快撚啲叫埋屋企人去換美金好過啦！